Arho Sunny rap 真係好撚難聽

有冇人同意
唔明點解冇人講
先唔講佢人品幾差 定拍啲片求鳩其係7仔買啲野試食就一條片 或者黎黎去去都係特大野食
佢啲rap真係好撚難聽 把聲沉都算 沉得黎仲要同一個Tone唱 以rapper自稱嘅佢其實係咪太有自信... 董玉娣對孖仔同Wi-Fi個肥仔都rap得好聽過呢位專業rapper

Arho Sunny，別名「鴉污辛尼」，是香港知名的繞舌歌手，在15歲已經開始唱繞舌歌。

邊個來? 值得開POST講?

邊位

好撚難聽

就係想批評呢位香港知名繞舌歌手

知名？

唔識佢 淨係覺得佢好撚煩
成日係其他youtuber片到留d鳩cm
增加自己曝光
最on9係又會有班人係到「野生既乜乜乜出現了」咁樣

好聽呀

聽呀聽呀聽呀聽呀聽寫讀

賊眉賊眼相好人極有限

邊忽好聽 完全唔知佢唱乜

一輪嘴讀曬啲字出黎 啲停頓同節奏怪到...

香港女RAPPER 點睇?

arho 好撚慘
冇突破
d flow 都係差唔多

知名？邊忽知名？垃圾到爆

好撚正 屌到條垃圾好爽

同arho sunny啲質素差唔多

rap左十幾年都仲係咁

我都想知邊忽知名

唉我都係小心啲講野 驚sunny哥拍片屌柒我

其實音樂嘅野真係好主觀
你覺得難聽但仲有好多人覺得好聽

我好客觀咁評論佢rap既聲線同技巧咋 臭雞